(Pokemon)其實swtich會唔會出返火紅葉綠版

就算唔出
都起碼出返隻pokemon有小火龍 奇異種子 車里龜
劍盾堆寵物小精靈無一隻識完全無共鳴

劍盾咪有小火龍 奇異種子 車里龜

就嚟出嗰個dlc出返啦（好似係

其實主要想講出返果一期既小精靈

比比鳥, 小拳石果堆

快樂抗爭n.0 和你打機 搶毛熱門

快樂公測等緊你
開唔開房

想佢出返金銀版

呢個唔算咩？

如果出金銀版，即刻出部switch
以前買部3DS都係為咗寵物小精靈
我舊版水晶和重製金銀都仲係度

排隊應該到DP remake

玩黃版嗰陣太細個, 只係記得少少
金銀水晶版係最深刻, 所以一直都好想佢出返
有次去日本見到有金銀版gameboy帶都忍唔住買嚟留念

一定係啦

而家啲pkm remake冇晒老虎機好冇癮

只係捉
無得打

你要唔要再Google下隻game點玩?
聯盟賽係去捉四大天王?

有對戰架

仲初代
厭啦

Google search Citra
第一個網已經係3DS 模擬器

好多地方都有Rom down喎

真係搵唔到 好多都係大陸網 仲要死晒

你想要咩Rom

第六世代果兩隻有無？
XY 同紅寶石remake

我都搵唔返
不過我通常響外國網down
你google 3ds rom就有一堆網
睇下有冇岩